魔佬：唔出山齊士咪輸囉！你地滿意未

Mourinho: “Look, for how many months people asking for Martial, Martial, Martial. How many months saying Alexis isn’t playing well enoughh. This week was time to agree and to say lets give a chance to Martial and lets leave Alexis out

你痴線架

支持山神正選

Martial 根本係垃圾, 呢D 睇姿態就係人都知!

慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢慢

個個都話佢全能到仆街 wor

但山齊士全能到仆街喎

真係唔使輸

個個都叫摩狗lan佢唔試下lan

唔駛輸
不過贏唔到

我用山神我使輸？
你用山神比人炒左啦

仆你個街雪人兩季，出果幾場就話人無料到
KDB 2.0

你敢唔敢

Alexis Sanchez hasn't scored since the FA Cup Semifinal on April 21st

雖然martial好撚鬼
但係咁都講出口真係輸到daddy痾撚咗線

佢講得啱, 出全能到仆街起碼拎到一分

出山神 得一分 已打正破定律